莊思敏低胸去飯局：收錢唔多但開心

藝人莊思敏以低胸裙現身私人公司的春茗，她稱自己純粹出席，無需表演，她笑言若表演的話，現場不會有如此多賓客，又指已是第三年參與該公司春茗，自認是運財童子兼春茗之星，她笑言：「我都去好多春茗，幾好畀錢我嚟食飯，呢啲係乾淨嘅飯局，雖然錢唔夠嗰啲局飯高，但係好開心。

講真人地攝錢落黎你都夾唔住la

高汁

駁唔到

秒

貼俾我都唔屌

假波

假奶 比錢我都唔屌

我屌

條友肥左好多

假架啲奶

好想扑佢

樣衰 + 唔識做戲

好mean